過兩日要同班親戚食團年飯有咩要注意

唔係任嗌
唔想食多嚿

請定病假先

要𢭃利是

同老細返今日我OT

我公司唔會ot,個個鬥早收工，老細永遠第一個走

如果係錫你0既親戚就坐埋一邊打機算啦
如果係西親戚就拎埋部機去攤正係個梳化靚位打

我會唔去呢D飯局

低頭食飯，唔出聲扮樹，忍住唔好同人辯論任何政治/年青人議題/，見人講人話，見講鬼話即可。問到讀書或工作就標準答案“ok啦”

要𢭃利是呀

食個飯都畏首畏尾，難成大器

唔食架喎
次次晏晝逗完利是就話約左女朋友睇戲之後就閃